是日晚餐 KFC蘑菇飯餐

我都煮果陣先醒起我煲牛肉湯落過魚露
搞到個飯好越南風味

搵唔返之前cap低左個recipe
個味少似 我亦落得唔夠重手
但係勝左有萬年油搭救
風味依然 食落喉嚨好c伏

仲有血

啲蘑菇舖喺啲飯上面?

骨入面d血汁
熟曬架

我琴日仲買左呢個umai bag
遲d可以係屋企試整dry age

個真空機我成日想等特價先買
日日行過都有 點知今日去俾人買曬
搞到我要係第二間買
貴左幾十蚊運費

係啊
我應該切曬所有菇
煮完發覺太少汁

整得似唔似kfc隻味?

Btw個蘑菇飯好似有啲dry

炸雞好正

巴打勁喎自己整，但個飯好似少汁咗啲

我諗住有汁唔好整太濕
點知整得太少汁

我d粉唔夠重手 味就少似
要再試多幾次

全部都自己整，正呀

我都冇諗過收返傑個汁就得返咁少
搞到好核突

個雞好正

但係整完屋企一浸油味

啲雞點整？
好似好正

請我食thx

啲油係之前煮嘢儲落？
唔敢喺屋企炸嘢
怕嘥油

炸雞靚
個飯唔靚

你過黎
我驚你食到嘔咋

都好撚過晒你D是日晚餐架

炸雞好得

KFC 藍

好吸引

好過師

我用左鹽同黑胡椒醃
個人認為kfc有加d hot sauce一齊醃

之後上普通麵粉—>脆漿—>炸粉

麵粉都俾少少鹽

脆醬我用左3隻蛋 一罐梳打水 同一杯麵粉 仲加左少少糖

炸粉就上面d粉同少少胡椒粉 我覺得可以重手少少 睇你口味 係Cayenne pepper可以多d
onion salt同garlic powder唔好落太多 個味好搶

係呀 d舊油應該有炸左五六次
用左接近大半年

我呢到都唔係太多
細半煲油咋

你如果炸上粉既野 d油一定會變深色
盡量撈返起d甩出黎既野 咁就可以用耐d

個飯太少汁 很不靚

炸野 清理好煩
但是正

唔驚

所以佢咪自己整囉

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

我諗起聽日要洗個煲就好唔開心
仲要早排先啱啱洗完抽油煙機

彈到周圍都係

喂屌 好似好jeng

隻雞好正

教我整 想學

炸雞用咩粉

冇藉口食藍店

KFC係百事

見到個蘑菇飯哭能咗好乾
不過新嘗試加油

澳洲巴打你好

咪同Kfc一樣

佢氣炸師黎既
樓主真係用油炸

你kfc食過冇汁既磨菇飯？

我煮完出黎都哭𠹌左
原先諗緊好冇轉個碗
但又要洗多個 我寧願俾人負皮
下次會好d

太油膩 不了

是日晚餐 KFC蘑菇飯餐

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

上左熱門 congratulations

整得好食過kfc仲上埋熱門

是日晚餐 KFC蘑菇飯餐

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個炸粉要再試多幾次 味有d差距

啲雞好正咁

我都冇諗過會 個飯仲要好樣衰

好食味得

整得好食就未必
但個飯就一定保留kfc少汁既風格

成本係咪貴過kfc食？

kfc磨菇飯個靈魂
應承我下次落多啲汁

guga food

巴打識唔識做燒雞

師兄係澳洲邊度？

Umair bag點玩？

氣炸師可以試吓挑戰KFC

Ching 識野
平時最鍾意睇個巴西佬燒扒
我睇左成年一直都想試

Ching 你個磨菇飯真係冇汁到見到都覺得乾
Ps我都整過

Hello

係將舊肉放落去umai bag
之後就可以抽真空
佢唔係完全真空 可以做到保濕效果
咁就可以等28日或者更長
你就可以自家熟成牛扒

撻

個皮都幾似

我冇整過 遲d可以試下

墨爾本

其實一樽mixed herbs已經得
唔使買咁多樽香料

整幾件雞用成桶油

我睇完都真係笑左出黎
你呢個真心好好多
我自己都冇諗過煮完咁少汁
我下次會煮多d

係啊 covid19訓練到整咗好多野食
Btw 人在syd

kfc 啲粉太厚，散咗啲

個tart想學
教我整ok?

差啲想屌你祖宗十八代

而家讚返

正喎

個蛋撻模你係澳洲買架？

好威？識煮野食好勁？

好勁
利申：流口水

我幫佢地多謝返你手下留情

芝蔴人冇一個係蘑菇的

Ebay買
其實如果你想簡單整 真係好少步驟就整到

以為你係TVB god美斯個啲frd泥

鍾意食雞皇飯多啲

我甜品係0經驗加知識
我想自己係屋企學下
我都係covid之後先開始煮多左

教我please

是日晚餐 家鄉雞皇飯 + 昨晚夜宵

幾似喎

樓主好波

本來仲想入嚟話你知kfc係深藍怡和

Errr教你冇問題但點教你
Copy個食譜俾你？

咁唔通呢

我係melb隔離

好勁吖

入嚟之前睇標題諗住負皮
煮得好似幾好味咁

Sor 你等我一陣

好想食

好靚仔

屌你食KFC

好易整再難嘅都整過

夜晚真係唔應該入嚟個雞靚到一望就餓 炸得好靚

咁多油 用咩裝住

如果真係好想食 其實差唔多
我食材大概係25蚊
我係外國 香港唔知價
係香港整我信可以更平

個雞唔難整 你都整到

我之前會留個油樽收返d舊油
今次應該倒落個密實袋 之後扔左佢

留名學野

澳洲邊度有得買玻璃可樂
未見過

唔一定難既先好食

Woolworths

想學整個蘑菇飯

磨菇飯可以上youtube睇馬田 跟佢食譜再自己改良下

當然啦 只係想講磨菇飯真係好易

買咁多香草我寧願直接食kfc

包燒賣
土匪雞翼
碗仔翅
煲仔飯
龍蝦伊麵
泡芙
蛋卷
拿破崙
真係乜都整過
可想而知lockdown之後真係好多時間

做咩咁睇唔開

清不如好似Bob 叔咁拍條片教我地整

幾時有得食呀

但澳洲d 雪雞係咁
熟極都仲有血

個飯無辣汁bad

屌你老母睇到好想食

Same

屌你咩 幾點呀

個拿破崙

Let's do it

本身諗住入嚟屌你

ching 澳洲？我畢業有一部 10-20 aud賣比你？

KFC主力賣炸雞，但KFC啲炸雞係美式快餐中最垃圾，
細件、乾柴、唔平均，甚至皮肉之間仍有炸粉係白色。

至愛炸雞 好想食
基鄰居仲有無搵你

留名

差啲fake咗

巴打

雪雞係咁㗎
成班大驚小怪

btw材料係咪喺曬幅圖度
難唔難整

正

有聲
我都好緊張 未試過
希望到時候可以熟成到d靚牛出黎

我買左啦今日
多謝你先

如果屋企係有幾個人
其實唔難整 又幾抵食
冇啦 我希望佢真係唔再搵我
琴日聽到有班人 應該係去佢屋企班frd

甜品整得幾靚
燒賣個味點？難整？

是d
唔難整 但係要做到差唔多味要試多幾次

要睇片就真係睇bob叔
我未有功力可以拍片教人

Ching 教煮健身雞胸
想睇你分享下調味

lm

澳洲

睇到好肚餓

整得幾好

見到UMai Dry就嬲
之前訂完佢見我香港地址就問我抽真空機唔同walt數有冇問題
但封email去咗Spam我睇唔到
隔咗幾日我再問訂單進度先發現到個封舊email
然後我都未話唔Ok佢就自己同我取消咗張單
我明明火牛都買好 依家隻火牛冇撚用
信用卡退錢蝕埋個差額

最後我去咗買DrySteak Wrap

遲d可以試下
但我平時食開白烚乜都唔落

咁sad 巴打你唔好彩

我啱啱睇左少少dry steak wrap
好方便 又唔洗抽真空
有冇制成品睇

燒賣唔難但要好多時間 得閒先可以整
嗰味自己調所以一定好

依舊係切完未食準備擺冰格所以先抽真空
個味好nutty好好食

舊肉好靚仔
Ching dry age左幾耐？
食過幾次dry age 係有浸好香既堅果味
一試難忘

依嚿dry咗一個月
一食完即刻渣渣臨開波dry第二嚿
今個weekend就差唔多21日

呢到果然臥虎藏龍
我一個人住 d肉食好耐都食唔曬
上次買左舊picanha 到而家食左一半都唔知有冇
希望快d到手 我都好期待
我諗住第一舊整ribeye 28days
效果ok就下一次可以玩耐d

蘑菇飯冇gravy叫蘑菇飯

澳洲ching招埋我食不
好餓

菇飯賣相好恐怖
樓豬另一半真幸福

買個炸爐嘛， 睇到你兜油都覺得貴

btw SA

有血

Hi 你意思係氣炸鍋？
我真係有個炸爐 但用一用要開起碼4L油
洗又好煩
呢兜油炸左好耐 用左大半年

真係炸爐， 你話掂都萬年油擺埋入去

萬年油咪係呢到黎
呢舊野買返黎用左幾次咋
仲好力過餐廳果d 但係屋企用太曬油
又一浸味 除非日日炸

SA揮手區
ching邊區

就係呢部野

mt barker+mawson lakes

哇咁撚遠又係飛機友

可摸意請我食

留學生表示悶到嘔泡

食譜？